想問港島呢個路牌係咪錯？

路牌話上橋去到紅隧，[img]
但落到去係單白線無得cut

我知灣仔北出可以轉返去紅隧，但呢個路牌算唔算錯

補圖

點解錯，左一香港仔隧道，左二紅隧

你指由呢到上？之後淨係去到香港仔隧道嗰條橋？

跟路派行右邊上橋，就會係去到我第一張圖個樣，cut唔返去左邊

條條大路通羅馬

去親銅羅灣成日都唔識兜返去紅隧

跟Google Map 一定錯

完

呢個咪就係跟佢行之後要係灣仔北個出口去港灣道再第一個燈位轉左先去到紅隧。
但係維園出面佢個路牌就點人上橋，落完橋又cut唔到又無指示去返紅隧所以先好奇咁樣有無問題

無錯係咁行

路牌的確唔清楚點教人行

跟1字頭巴士

跟1字頭巴士入紅隧9成要踩巴士線
特別係日頭

樓主啱
左路係去鵝頸橋：香港仔隧道同跑馬地
右係落告士打道，圖一中間條線，淨係去到中區/西隧
入紅隧條線喺百德新街之前就變單白，冇得cut
但我記得個牌好似已經冇咗紅隧個標誌

銅鑼灣基本上得天樂里一個位入紅隧
另外嗰啲要喺灣北入告士打道
一係就天后

即係行灣北?

應該係巴士線？

要經灣仔北調頭入告士打道

呢個牌咪就係指你行灣仔北再轉返出大路排隧，邊撚個同你講可以喺海皮直接插返入去？

最慘係 指完你上橋之後就無L 曬指示 指返你落紅隧....

問題係經呢塊路牌出左告士打道之後就單白 cut 唔到紅隧線，過左紅隧口之後更加完全無晒紅隧指示呢，唔識路咪on99直行去左金鐘囉

呢塊路牌根本係要改成

九龍（西隧）

九龍（中隧）
經灣仔北

應該補一句（經灣仔北）

叫得窮隧要行就緊係麻撚煩，同元朗錦田一樣九龍牌係俾有錢人睇㗎

我幾個月前既問題終於解決到
我成日都喺皇室堡出嚟入高士威道跟住天后入返紅隧

我都中過伏 行左大欖

唔係呢個位上

跟 google map 盛惠四百五同埋三分

指你去行大欖

SORRY 未睇#2就覆o左

响銅鑼灣入紅隧記住三條路就夠
一係沿維園天后入
一係過橋灣仔運動場入
一係沿馬場兜個圈入或識行可行騎馬過海

噚日行新田公路踩行油直出 結果去咗沙田既

落到灣仔右轉上菲林明道橋 過返窮隧？🧐

以前成日搭巴士以為而度行得點知奶野即刻轉去
天后果邊
最後兜到去馬師道天橋轉

塊牌係畀成條行車道睇，如果喺呢度加多塊牌會對咗呢一段呢條線造成混亂，但喺之後再加返就應該嘅

右路係灣仔北再入紅隧

唔係呀我指行馬司道天橋一落灣仔運動場屈番出告士打道排隊入窿

無 我通常係禮頓走 入返軒尼詩道跟住右轉落菲林明道過橋過返對面就窮隧 姐..😂

識行一定用香港仔隧道天橋入，因為直接入紅隧快線。其他入口基本上3/4個入口既車爭一條慢線，有排匯合。所以通常d仆街會係皇后大道東轉上橋左線再夾硬cut返入右線

其實佢預你咁行 唔係都唔洗set燈啦

本身就係預兩條線俾人排隊 啲撚屌就話人硬cut

好似呢個位咁 彭福公園個牌係畀喺一幹落嚟嘅車睇
九幹過嚟嗰啲要預先喺前面出往火炭個出口

仲有呢個 如果喺元朗過嚟想落藍地交匯處 要喺前面十幹個入口度出

呢兩個都唔係問題，因為一早有指示
樓主o個個係跟牌上橋cut唔到線之餘更加完全無指示要點兜

一係落到去灣仔北塊牌加多個中窿logo

其實真係要，仲要寫明經港灣道，因為一落橋就已經要立即轉左入港灣道

..... 咩啊 如果個到keep 左 唔cut 右 係去唔到窮隧ga wo....

香港揸車去羅馬

如果要入紅隧
落橋後靠右 見到灣仔北個牌
入港灣道>菲林明道>告士打道>紅隧